[街頭美食]街邊食燒賣，元朗燒賣皇後冇得輸

歡迎挑機

成日食 無乜特別

貴嘅程度真係無得輸

蝦都無隻既垃圾， 正正經經去唐記買一籠好過啦

士多果隻燒賣都屌打啦
不過要自己煮

唔識食

皇前皇後

真係幾好食, 又夠辣

覺得好普通又貴